AVNO1 藍底已露？

屌佢老母乜撚嘢“黃屍廢青”

我都睇到， 寫文個條仆街